[軍工股] 當法國美國既航母都中曬病毒 會唔會誘發某國偷襲台灣?

沖繩派唔到支援

利申：玩開Heart of iron 3

航母飛機都唔得

係咪要買NOC睇好 導彈唔駛駕駛員

比你打到你都要有守到既準備

沖繩美軍病曬點增援

台灣軍自己可能撐到